陳雲正面屌柒陳浩天！

御理不願面對

佢係講得無錯
比人點晒相仲點做野
一係你地民族黨公開晒黨員名單 身先士卒

唔帶口罩呀帽呀 比人點相有咩法子

D 人成日話五毛
究竟呢條傻佬同五毛做既野係咪一樣？

黑警有科技有資源
真係要點相既就算唔出黎都會點到

最好好似個傻閪咁日日鍵盤建國

最好乜都唔做
好似青山派傻閪陳雲咁出status喜迎雜種黎港

響校園用學術名義就唔會比黑警搞
雲伯真係以為黑警同佢一樣智力

佢又講得無錯

好似雲伯咁咩，清算市民仲落力過建國

云伯話1997年已建左啦

之前有巴打CAP左圖

老師又中

網上建國

又中

陳雲：

「自決？一早自決咗喇。1997年7月1日係咩日子？唔係回歸紀念日，而係香港特別行政區政府成立紀念日。即係咩？即係建國紀念日！」

垃圾過五毛

兜口兜面屌佢嘛

係fb度屌有鳩用咩

陳雲乜撚都話自己果套先係正統